將軍澳隧道轉乘站殺傷力都幾大

敝公司都要法寶吸客

狗鐵比狗搭

黃景樂表示免費

你公司啲車壞嫁

要去調景嶺轉 非繁忙時間

星期六日北角上車可以半粒鐘全寶琳
其實d 康城車係咪係調景嶺開過黎

Yes 康城穿梭車

狗鐵不了，廢事俾你同班同事老屈我有汽油彈